[貼圖] 深夜嘈post

你個野壞左呀

邊撚個

阿sir～～～～

冇人陪我癲

成世人無識過紋身妹

Hello

無拖拍就成日搵女傾計
但明明我要由零開始搞所謂o既事業
fuck me

利申: 拍拖o個陣極力避嫌
而家一個平時傾開計的女仔 fd 都無

巴打fg?

做咩分手啊

weak了

我拍撚左拖十幾年
儲唔到錢
ex 話睇唔到未來

所以拍拖同結婚可能係兩回事
理想同賺錢可能係兩回事

我36歲, 無錢無事業
而家求其搵 d 女仔 fd 傾下

我好簡單, 只係想有女仔對住我笑

其實係咪話三張幾野就會無人理我

十幾年都無諗住比返個名份個女仔？